十一個月了。

點解會過得咁快好似上個月先發生嘅事
當日應承過要代佢行落去，無論幾灰心都好，唔好放棄。
我相信所有在天之靈嘅手足如果仲喺到嘅話，佢哋都唔會放棄。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

真係話咁快就一年...

你個名

？

但為什麼不放開竟吊在懸崖旁邊盼待

永遠唔會忘記

仲記得消防拉果一下 捉唔到
咁快差唔多一年...

呢一年過得好快

係
原來已經經歷左咁多野
犧牲左咁多人
但仲未見到曙光 終點

他出發找最愛今天也未回來
留低哪種意義就看世間怎記載

諗過放棄 咩都唔想接收 做返隻港豬
但犧牲咗咁多手足已經冇可能返轉頭

好難想像下個月會點

雖然香港人好善忘
但我相信呢啲事係唔會忘記

仍然輸緊中

繼續輸...

好